網上巡警煩入嚟聽一聼 有重要事吿知

吊你老母 唔見同伴就搵阿媽 你哋點可能保護到市民 ？不如解散吧啦

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生